.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-VIEWER" "1" "fevereiro 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-viewer \- ebook-viewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-viewer [options] ficheiro
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Ver um livro.
.sp
Sempre que passar argumentos para o \fBebook\-viewer\fP que contenham espaços ponha\-os entre aspas. Por exemplo: "/some path/with spaces"
.SH [OPÇÕES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-continue
Continuar a ler o livro anteriormente aberto
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-javascript
Imprimir alertas javascript e mensagens da consola na consola
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Se existir, desligue do terminal de controlo (apenas para Linux )
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-full\-screen, \-\-fullscreen, \-f
Se especificado a janela do Visualizador vai tentar abrir em modo de ecrã inteiro quando iniciada.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar esta mensagem de ajuda e sair
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-open\-at
The position at which to open the specified book. The position is a location as displayed in the top left corner of the viewer. Alternately, you can use the form toc:something and it will open at the location of the first Table of Contents entry that contains the string \fB"\fPsomething\fB"\fP\&.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-raise\-window
Se especificado a janela do Visualizador vai tentar vir para a frente quando iniciada.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar o número da versão do programa e sair
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
